阿根廷除咗美斯,根本無人入到法國國家隊

法國開硬大

你當美沙流ga

法國

全部都入唔到法國隊，因為佢地係阿根廷隊

阿根廷除左希古恩
無其他人可以入法國隊

烏姆迪迪入到

都無黑人

但一個美斯勁過成隊法國加埋

幾個黑人屈死美欺

阿古獸 迪馬 大巴拿?